香港人齊來本地遊

香港人很久沒有出來開心下，建議大家黎緊節日出來遊玩！

大家可full gear上陣，相約10位左右嘅朋友一齊本地遊（可避免出現鬼在自己隊中間），盡量避免幾隊人走得太近，免得被懷疑是非法集會。full gear 出街是常識吧！香港有濫捕警和黑社會亂打人，但不要帶任何被誤會為攻擊性武器，免得自己掃興。選擇多旅客的地方去玩，只需玩便能打擊外國勢力，何樂不為。如果被管理員邀請離開，可有禮貌地了解清楚原因，及表明是來本地遊。如果對方堅決要求大家離開，便不要使對方難做。旅遊區甘大，不在商場/管理範圍，也可繼續遊玩。
這是合法，又可打擊外國勢力入侵的好方法。

我們要預備長遠抗爭，減少政治代價，不要再有人被捕！合法途徑也是打擊經濟，也可使popo戒備，但佢地無人俾佢地打😆😆😆